一人一個長大既時刻

就係你聽既舊歌係stephy

而你一直刀系a09

到底拖女仔手係咩滋味

你問得依啲問題就知你心智仲係細蚊仔

試下左手拖右手

my pen is blue my friend is you

知道自己咩底細，唔去追一個互相鐘意既女仔

我j長30 cm

太鞋

點解

Ff定真係先

唔想害人

ff無利益啦

練好球技先

當你唔想返工但都要返
好想辭但唔辭
因為有責任 唔係想點就點

父母離開世界果刻

識打飛機

係 最少要養老豆老母

sorry未體會度
move on

文盲?

打得多就唔會打
一諗起咁大個人都係一支公
機都扯唔起

屌你老母

系 你老母系雞俾狗屌

身邊既人逐個逐個老/死

bb講得好

and we play comes and goes

日日煩緊無錢洗

你食軟飯

生緊一條J毛

謝四退休

跣腳

距冇女

between戒賭啦

ching去打打生長激素

原來已經好多年前

睇你回應就知你真係長大喇

你開學埋好堆先返黎吠啦臭西

不了 我已經長大左，D J毛長過撚

短𨶙

聽埋啲垃圾仲好意思話長大咗

D J毛頭髮咁長，成日要幫佢地剪髮

小器到

我女朋友幫我剃

希望佢有日剃埋你條撚

切柒煲湯

覺得連登仔講野好幼稚既時候

明白中国和香港系一家亲
知道简体字好处时☺️

分手個一刻

屎同志好！！！！

已經大過愛隊教練年齡

譚詠麟宣布唔再拎獎嘅時候